---
title: >-
    شمارهٔ ۲۳۴
---
# شمارهٔ ۲۳۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>چه زنگ از خاطر من دیده نمناک بردارد؟</p></div>
<div class="m2"><p>چه گرد از روی برگ تاک، اشک تاک بردارد؟</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>نمی اندیشد از زخم زبان چون عشق کامل شد</p></div>
<div class="m2"><p>که سیل تندرو از راه خود خاشاک بردارد</p></div></div>